1000蚊樓下求入門軚盤

主要係pc用，其次ps4（冇xbox）
Google左一大輪暫時睇中以下呢兩個款
Hori PS4 RACING WHEEL APEX PS4-052
Thrustmaster T80 Ferrari 488 GTB Ferrari
有冇巴打有其他好介紹？唔想要太細隻既好似玩緊mario賽車咁
同埋睇過1000蚊樓下應該都係得270度？

二手g27

唔該巴打先，如果真係買二手軚盤，
有冇咩地方係需要特別注意／交收既時候要check？

二手g27再上淘仔買料改

唔該巴打先，如果真係買二手軚盤，
有冇咩地方係需要特別注意／交收既時候要check？

買料改係改邊part？

剎車改真空活塞
改賽車軑，撥片，波棍頭同入面既阻尼
摩打散熱之類
玩拉力既話改物理手剎

咁改法其實會唔會已經等於我買左隻g29既價錢

有部t150 冇地方玩 巴打要唔要？

利申屋企有個hori 唔好用架
腳擔係膠 腳感好差 個軚轉坡唔會有實在感

有興趣，幾錢幾時買既？

始終1000蚊樓下以軚盤黎講真係好少
我都唔敢要求太多，但係軚盤又好似冇乜地方有得試

好似pc car2岩岩出果排買 你要 留tg？ 我是但收返幾舊水算

個軚唔會force feedback好撚無feel
最慘係個腳踏 又難踩又無feel

咁巴打你有冇轉第隻軚盤用

g27 腳踏電位器噴wd40
換返個金屬光柵就可以玩多十年
咩改brake mod 就慳返d 錢啦，
真係有心認真玩買哂成套fanatec dd1 都夠做

換左G29 但覺得兩個都曬 實際好少用 房無地方長架住係台玩 玩完又要收返埋 好撚麻煩所以兩個玩左幾次就放晒係度 有朋友仔上黎就撚兩下

我都係同你差唔多既情況，都係打算玩一次拆一次
希望我堅持得住

咁講
我個套5舊水收返黎
再用5舊買料

反而想問有冇lock to lock 1800 度既軚盤？

係咪pro?

唔係 得油門同煞車

有冇人一齊玩assetto corsa？

5個圈